{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=2068&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 2in 1호점"
    },
    "text": "平日無限貸室は2時間に3万3千ウォンでご利用いただけます。 駐車場は前方駐車として利用し、車両数と大きさに応じて車両の位置を再配置します。 一部屋あたり最大6台まで駐車可能です。 宿泊施設の内部施設としては、冬季の暖房費により、客室の宿泊価格が月から40000ウォンから45000ウォンに変更されました。 平日料金はビジネス客室が45000ウォン(大室20000ウォン)、スタンダード客室が48000ウォン(大室22000ウォン)、準特室が60000ウォン、特室は65000ウォンです。 金曜日の料金はビジネス客室が60000ウォン(大室22000ウォン)、スタンダード客室が55000ウォン(大室25000ウォン)、準特室が80000ウォン、特室は90000ウォンです。 土曜日の料金はビジネス客室が80000ウォン(大室22000ウォン)、スタンダード客室が75000ウォン(大室25000ウォン)、準特室が90000ウォン、特室は100000ウォンです。 全客室は2名基準で、スタンダードとビジネスは最大2名、準特室は最大2名、特室は最大3名まで宿泊できます。 男女混合男女以外の追加人数は入室できず、無断入室の際には退室措置を受けることがあります。 フロアには洗濯機と乾燥機が完備されており、朝は6時30分から9時まで1階でトーストとコーヒーを提供しています。 デリバリー料理を注文する場合は寝具やタオル、壁面にシミがつかないよう注意しなければならず、汚染された場合は別途請求されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "平日無限貸室の料金はいくらですか？",
            "answer": "平日無限貸室は2時間に3万3千ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "最大で何台の車を駐車できますか？",
            "answer": "一部屋あたり最大6台まで駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金の変更について教えてください。",
            "answer": "冬季の暖房費により、客室の宿泊価格が月から40000ウォンから45000ウォンに変更されました。"
        },
        {
            "question": "平日の宿泊料金はどれくらいですか？",
            "answer": "平日料金はビジネス客室が45000ウォン(大室20000ウォン)、スタンダード客室が48000ウォン(大室22000ウォン)、準特室が60000ウォン、特室は65000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "金曜日の宿泊料金はどれくらいですか？",
            "answer": "金曜日の料金はビジネス客室が60000ウォン(大室22000ウォン)、スタンダード客室が55000ウォン(大室25000ウォン)、準特室が80000ウォン、特室は90000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "土曜日の宿泊料金はどれくらいですか？",
            "answer": "土曜日の料金はビジネス客室が80000ウォン(大室22000ウォン)、スタンダード客室が75000ウォン(大室25000ウォン)、準特室が90000ウォン、特室は100000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "全客室の最大宿泊人数は何人ですか？",
            "answer": "全客室は2名基準で、スタンダードとビジネスは最大2名、準特室は最大2名、特室は最大3名まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "男女混合男女以外の追加人数は入室できますか？",
            "answer": "男女混合男女以外の追加人数は入室できず、無断入室の際には退室措置を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "フロアには洗濯機と乾燥機が完備されており、朝は6時30分から9時まで1階でトーストとコーヒーを提供しています。"
        },
        {
            "question": "デリバリー料理を注文する場合の注意事項はありますか？",
            "answer": "デリバリー料理を注文する場合は寝具やタオル、壁面にシミがつかないよう注意しなければならず、汚染された場合は別途請求されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 478,
        "QA": 572
    }
}